麯面媽, 求下你出來打救我呢個可憐蟲得唔得????????????

我想SHORT隻1177 中生製藥, 幫幫忙另佢跌到落6.50 得唔得, THANKS.
下次有咩我會義不容詞去幫你

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

麯咪媽, 求下你

回應我既祈禱啦
麯咪媽神呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

神呀, 點解你唔回應我呀

邊撚個？

麯咪媽神呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
我要伏在地上跪拜佢
求下麯咪媽幫幫忙啦

名都打錯
點會有人應你

麯

麯面媽呀
我要俯伏在地、向你下拜,因為你就是我的神
我是連登仔、怎麼蒙你的恩 、這樣顧恤我呢。

麯面媽, 請你體恤憐憫我吧~~~~~~

佢比我一拳收左皮唔洗再搵佢

點解你要咁做呀
麯面媽無可能咁渣既, 我唔信!!!
我唔信!!!我唔信!!!我唔信!!!我唔信!!!我唔信!!!
麯面媽快啲出來啦, 你既忠實信徒係到呀
PUT左1177, 2689
求你幫我隊佢地落去!!!!!!!!!!!

你個style 好似一個人

鬼吹佢走我數咩
你去屎坑搵下佢，可能搵到

邊撚個??????

佢差你幾多J數?????
作為麯咪媽既忠實信徒, 我用我既肉體還返比你

你係咪代佢表演春袋爆榴連

面咪媽我就識

媽咪面

我諗住用手指甲還返比你呀,
岩岩剪完
講你地址出來, 我而家即刻寄比你

佢係一個多面之神,無人見過佢既真面目

麯咪媽,出來呀, 麯咪媽!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
你係邊呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
唔好離棄我呀, 麯咪媽!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!